「求救」呢部2手電腦抵唔抵買？

小弟最近部macbook爆左mon 整都要3千幾
諗住買部2手手提電腦
用途主要係睇youtube, 文書處理咁
Budget around 3k
上carousell 見到部xps外型幾靚仔
唔知有冇伏
求巴打指點

唔值，部機第6代intel, 即係用左4年，用左4年1000蚊都比多佢

都唔知幾多精蟲係上面

唔好嚇我

第6代係咪姐係好慢？

MacBook 咩specs

2015 15‘ 最高spec

你逐件零件睇返二手價幾錢
你會有答案

賣左macbook 佢 再換macbook air

爆左mon好難賣wor

Sor 原來notebook
收返 😹
Notebook手維修好麻煩

我見carousell 都有啲爆Mon macbook，你睇返咩價位
跟住放左佢換過部新算啦

係
但唔係打機都唔買咁貴了
本來想買surface但見到個個人都話qc好差 成日壞

我見有啲鋪賣二手 有半年保

3k用嚟整mon好過

3K買部咁既野?

定係插external monitor用算
想問下macbook可唔可以合埋部機插mon用？

我部i7 7代近排都頂佢唔順換咗十代
3000買notebook真係祝你好運
佢可以出廠已經神，但因為小問題，廠唔同佢換，而家仲要成3000放俾你，我覺得貴囉
notebook要買就買新，二手無好野

好似要加to hdmi轉換器

一陣去apple問下先

舊macbook 如果上youtube 研究，可能自己都可以買零件返來換都得，今年d 款就似乎難搞d